請大家比D 時間各界, 730罷工真係太急

你唔等埋公務員, 所有擺工都只係勞資糾紛, 你係同緊你老闆鬥, 唔係同政府!

你後日就話罷, 比少少時間公務員啦屌

要香港人主動罷工真係無乜可能
手動罷工啦！！

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？